霸氣哥：國際反共 始於香港

過去一年多來，香港人面對中共暴政的韌性與堅強，舉世有目共睹。人稱「霸氣哥」的香港網台節目主持人曾建峰，接下日前被捕的名嘴「快必」的節目主持。他表示，「香港人」這三個字，代表一個整體，也將在歷史上，留下見證，因為21世紀的國際抗共運動，始於香港。

香港網台節目主持人 曾建峰(霸氣哥):「我相信大家都好有同感，一提到香港人這三個字，所以其實，雖然大家覺得現在正在承受苦難，經歷著磨練、磨難，但是唯有磨難，才能使我們營造了，或者是鍛煉了我們一個新的靈魂出來。」

2014年在街頭義正詞嚴罵退警察因而被網友封為「霸氣哥」的前公民黨成員曾建峰，在名嘴快必被捕後，接下快必的電台主持棒，繼續用創意方式反制香港日益收緊的新聞自由，他說 人人都可以成為現場記者，記錄真相。

香港網台節目主持人 曾建峰(霸氣哥)「 我很認同他(快必)的看法，就是你如果怕的話，你就保持著繼續做，才能克服那個恐懼，這個就是羅斯福講的， The only thing you have to fear is fear itself，就是你唯一要害怕的就是恐懼這兩個字，所以就繼續做。」

霸氣哥說，也許不會每個人都像「快必」站在抗爭前線，但過去這一年，香港已經為全世界提前預演了一場抗共大戲。儘管打壓步步升級，反而促成港人強化心靈與質素，進而撼動西方民主國家認清中共面目，這場國際反共運動，始於香港。

香港網台節目主持人 曾建峰(霸氣哥):「香港人這三個字在國際上，我可以說即使是100年以後歷史的記載，21世紀的第二個十年，整個世界的民主變革是由香港人帶領。」

過去世界淨係反蘇共
反支共係香港搞大咗件事先開始多人注視

不過要講反共第一人應該算係法輪功

楚雖三戶
亡秦必楚

港雖三戶
亡支必港

台灣：香港開心就好